獅子座男係咪仆街黎

究竟係咪仆街黎 ？？？？

全世界嘅男仔都係仆街黎

垃圾脾氣

信星座嘅死弱智先係最仆街

收嗲啦

唔知 但天秤男一定係仆街

咁巨蟹呢

無錯 絕對認同

天秤女呢？

我身邊無咩天秤女🤨

認真呢？自認脾氣又唔係話好差喔

認真 一爆發就不可收拾

咁到爆發都係有啲距離嘅 自認脾氣同忍耐力係幾好 不過真係要爆就真係㩒都㩒唔住

Agree獅子男死全家

係 我係

因乜事 咁憎獅男...

自己睇預測自high下都算，反正都係幾句大路野
用黎揀男友老公實分手 離婚收場啦，唔係因為星座，係因為佢蠢